估唔到大陸都有撐港份子

小粉紅番鄉下過年？

實有架我有個fd翻太多牆睇直播比公安捉左去傾左兩日計，好擔比佢地

被消失

之後佢個we7 ac比人del左，成千個客d電話冇L晒

我哋睇依啲就係人哋睇我哋，反抗都係要靠自己。

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

唔識睇
可唔可以講返中文

呢啲咪真正中國人同支那人嘅分別囉
鄰國唔係剩係得蝗蟲㗎咋 仲有少少識思考嘅人 不過佢哋好撚慘 一出聲隨時被消失

中國都好多人反共同撐港，睇下twitter/品蔥就知，不過微博會del comment+實名制，起中國內發唔到聲。

不過有小部分連登仔只要見係中國人就屌咗先